自撚私 無藥醫

逃犯條例即將通過－唔關我事啦，專心揾錢移民好過

二百萬人上街－嘩！咁得閑嘅啲人，咁曬，畀錢我都唔去，我冇佢哋咁得閑，我....

衝擊立法會－咁暴力架啲人，好彩唔係住港島啫

光復行動－啲大媽同水貨客都唔關我事，我又唔係住上水屯門

元朗恐襲－我又唔係住新界西，唔關我事，唔好去嗰啲地方咪得

有啲賤格啲仲會講：你班人之前唔係圍警總架咩？而家仲想警察幫你？

有冇方法可以屌醒呢班港豬？

幫手推，宜家係關鍵時期動搖淺藍民意！

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

我都遇過呢D自私撚，立馬屌佢老母

我老母就係咁，佢地唔係港豬，係賣港賊